獌真係唔係軌果皮

泊大巴方面

輸晒

唔係點騎撚住你垃圾獌

睇黎干地真係冇咩人用，硬要落夏神柏度做前鋒，比人當狗撚

莫拉達?豬腦?

莫拉達去左打乒乓